在這世界上 我最愛淺倉南

你是投手 我是捕手 場地是坐無虛席的甲子園

睇夏甲D投手好多人唔係叫達也就係和也
再唔係就叫XX郎

上晒腦